召喚理髮model

想招Ching做model 俾我理髮
時間：5月29號-6月6號 10:00-21:00
Salon地點：銅鑼灣
價錢：免費

剪足咁多日？

係

可唔可以有要求定任你剪？

可有要求

係一間barber shop

招男定女？

呢到

男

邊有咁多頭髮俾你剪足咁多日

每人一日

講唔到野既

唔知點解會咁 我起入面留底左我what app